男朋友知我喺背後搞小動作 點算

男朋友喺出面一直都有第二個
我表面就扮到好冇所謂咁但係其實好介意
過去依兩年我有試過開好多假account
去扮個第三者pm自己
再走去同男朋友講有人騷擾我
為咗令男朋友更加信我
有時我仲會download個臭西ig啲相(佢ig係public)
有時我會話有人打黎駡我之類 總之就做到個臭西好仆街咁 等男朋友會憎佢多啲
以前男朋友都會信我 但係我發現最近我講咩佢都唔係好理或者hea過就算
佢好似已經知道所有野都係我搞出黎
我應該點做
我仲見個臭西喺佢ig話叫我唔好再扮佢
我只係同男朋友講過 點解佢會知

分手啦 你做緊免費g咋

你係咪傻架 有問題係佢地兩個喎

咁都唔分手 自己賤怪得咩
此post已完

分手啦

比條女帽過幾次 次次鬧完交 佢就會死曬狗咁 佢知我冇咗佢唔得所以一定會心軟復合番
我好愛佢 但係我真係過唔到自己
以前一齊唔覺得有問題 但原來只係一直未發現
我已經睇唔到同佢有將來
求屌醒

我聽落好似你先係第三者喎

其實你先係第三者

0n9
你明知條仔有第二個都唔分手

呢啲男人要黎重乜，你冇男人唔得架

2個都有問題

會唔會你先係第三者

仔定女呀樓主

有時男朋友Snapchat我我會見到條臭西對鞋
問男朋友條臭西係咪同佢一齊訓佢又話唔係
有時男朋友Snapchat只會影自己
我懷疑係因為條臭西同佢一齊住所以佢唔可以影周圍環境比我睇

女呀

你做埋d咁嘅嘢，乞人憎嘅，只會係你
其實，你做咩都於事無補

分手啦
無謂浪費時間

Ok

你係咪痴撚線架
唔好再咁對自己啦
咁既垃圾要黎把撚咩
點解樓主可以忍到男朋友有第三者仲繼續一齊？
當自己執左舊垃圾 飛撚左佢
搵個對自己好愛你既人啦
真係睇到嬲

屌 假膠

個ac之前同男朋友共用
係咪要放嗰啲ig圖你先信?

真心求救

認真問唔分手既理由係？

完

樓主一早知條仔岀面有第個都唔分手
正on9 就係你呢d女人做壞個市
負皮 上一頁

因為有六年感情

yes

佢根本唔愛你架喎？當你免費雞喎？插完第二條女先插你，個六年已經完撚左架啦。
就係有六年感情佢都唔覺得辜負左你。本來垃圾既係佢，呢家係你。

仲想佢拖多你幾年啊

屌你老母死gay佬 唔要你好正常

六年感情唔捨得分手
你又肯定佢最後會揀你？
分手啦

Btw點解你哋之間好似都唔覺有第三者係有問題咁

睇完樓主男友個post
好撚心你條臭西就自己行撚開啦
偷食完洋腸仲要俾帽三次人
你條臭西成日用自殺威脅人同你一齊
根本你只係當佢提款機同埋唔甘心分開
睇你都唔會知錯架喇，你收手啦
你先係有報應嗰個呀

咁都唔分手
食得鹹魚抵得渴
唔好上黎呻 唔該

睇我post

好明顯係假膠
一人分飾兩角
你班on9仔睇完食完花生就出返去啦。

On9女人 犯賤

點解唔信我

收皮啦假膠share ac佢咪睇到你開呢個post 一係你就弱智到咁

你po圖囉

自己攞黎賤 去出搵第二條仔囉

雖然係假膠，但都想覆

一直都有，即係你係第三者，放手唔好再害人啦

咩圖

Post ig圖

同埋條女住 其實你真係唔似正印 分手罷啦

Please pm me

成班新會然？上咁撚耐連登都唔識分真與假

男朋友有第二個都忍得 比個 你

自膠

拍拖拍到咁冇尊嚴有乜為

就咁睇似你係第三者

唔好再做第三者喇

睇完第一句就覺得你白痴
明知人地有第三者仲吊住唔斬纜

Jxaxcxq?
點解你地知對方存在都可以繼續同佢一齊

我會勸你男朋友同你分手 你好on9

跳x啦on9

咁你都唔分手 抵啦!

你唔洗醒架啦 等做便宜老豆啦你

梗係原諒佢啦，帽多幾次未慣囉

唔好分手啦，到時搞著下個就唔好

再唔係你學小明派返帽比佢囉

讓條雞蟲比隻臭雞算啦
好過比個賤男浪費青春
瀟灑d斬纜
祝佢地婊子配狗天長地久
然後等睇報應

梗係原諒佢 帽下帽下就慣

樓主就係佢個sp

你識？

難分真與假
點解係你搞小動作咁好笑
好撚戇鳩 本身人地錯你都仲有道理屌鳩第三者同你男友
而家你搞埋啲小動作仲要俾人知真係柒到唔敢睇... 斬纜啦

係女仔都幫你唔落
你自己都比帽人地戴啦 唔好講啲唔講啲
放手 放生大家啦

對方private咗ig?
Search 唔到啲tag嘅

最憎搞小動作

好撚彩係假膠
睇字都睇到燥

懷疑巴打被帽到精神分裂 自己做晒d角色

係真嫁

好簡單姐 佢發現你背後搞小動作 你咪行去佢面前搞囉

係因為佢帽我先 我因為唔開心先會咁

咁你都可以忍？搞到咁cheap佢都唔會珍惜你。灑脫d，飛佢先！

3p囉

係男朋友面前叫唔叫佢做臭西先？

唔叫只係垃圾
叫咗都係垃圾, 因為連分手都唔敢

其實都唔知你地兩個做乜尻？爭黎爭去都唔知做乜柒
一個話俾人帽又要帽返佢 小學雞鬧交呀
一個搶人男朋友又話自己冇錯
兩個都戇撚柒尻
唔明點解一個咁嘅男仔值得你地兩個去爭
我唔知你地三個乜撚野心態

樓豬
做埋啲小動作，又唔敢嘈。
以為自己咁做係情深？
係正印駛乜怕啫，道理喺你度
依家搞柒咗
我係條仔都唔要你啦，心都寒埋呀！

你情我願

黎黎你先係第三者 on9

假到

我最初唔肯分手都係因為有多年感情 直至前男朋友講左句：我同你一齊左x年，咁唔通將來幾十年都要忍落去？
同埋佢講左有第三者，所以我放手了。
勸你都係早日分手 多年感情唔係藉口 下個會更好阿

乜撚嘢叫佢帽我先 我因為唔開心先帽佢

你表現到冇所謂咁樣
咪俾你條仔攞正牌帽你囉
你都幾無謂
介意點解唔出聲？？
背後搞咁多扮到好可憐
佢係唔中意你就唔中意你架啦

更何況你都帽過你條仔
唔可以怪人地架喎
咪當打和囉

人地 十年未照分 屌你都...

你on9?

無搞人喇，畀條生路自己行
我嗰時被人帽，個第三者日日打嚟我公司煩我 我仲慘過你
直頭有陰影

我唔係第三者

你同「你男友」幾耐見一次？
見面嗰陣正唔正常？

最多三個月見一次 佢喺外國
佢番到香港就經常見面

分手

完

婊你老母返大陸啦你

我覺得佢地又一齊訓 除咗問佢之外我冇另外一個辦法證明 但係佢又唔認 男朋友又冇覆我

樓豬過黎跟我把啦

我係你男朋友都唔會覆你啦臭西
做咩要覆個痴線既人既msg
人地女朋友都好心答左你唔知佢係邊啦
躝返入精神病房啦

如果真係一齊住。。。
咁你要諗下自己到底係咪正室
你咁樣chur法 係人都唔想覆啦
一味係度質疑人
你明知佢出面有另一個一開始就唔好縱容佢比佢搞三搞四啦
怪得邊個？
btw唔好再整cheap自己

道理都係一樣。。。
尊嚴都無埋，個男人值唔值？

鴨

玩夠啦 你根本冇女朋友

你班連登仔，起底功能俾你地曬晒。

我先係女朋友

男朋友依家成日一到夜晚就唔係好覆我電話
有時明明雙tick但係都唔覆
但係我又唔敢問佢地係咪一齊
其實男朋友同條臭西間唔中都有買賣波鞋
最近佢寄咗啲鞋番香港比我叫我幫佢攞去交收
但係啲單上面嘅delivery address全部都剪走曬
我問佢啲鞋係咪條臭西嘅 佢就話唔係
係佢自己收番黎嘅
但係佢之前明明話今次唔會收

感情事係連登上推到5版
唉

其實我覺得我外型上好過佢好多。。。

屌
你冇圖話你呀媽冇著衫周街跑都得架啦
你覺得你好啲...

g

得罪d講句 其實我明點解你條仔會有第二個
就咁睇樓主對人既態度 同埋對話 就知你好衝動同埋好唔理智
第一，傻到去搵件臭西對質 點都唔會得到真正既答案架啦
第二，牛唔飲水禁唔到牛頭低 無論點你條仔都係有份對你唔住
第三，真係好小學雞 條仔擺到明唔愛你喇 仲浪費時間做咩？我剩係見到你好煩咁質問人 你試諗下條仔已經唔多愛你啦 你仲煩多佢兩錢重 結果會係點 你唔係蠢到諗唔到掛

仲有 其實點解你要問 佢係咪去左你條仔到？
咁講證明佢果度根本就唔係你地盤 如果係既 你自己直接上去咪知囉 好心你咪再咁cheap啦 你根本就食唔住條仔

佢喺外國 我地平日冇得見。。。

男人變左心，其實唔駛恨
妳只係浪費緊自己既青春。
放手，放過自己，搵過第二個更好架啦

唔係

其實6年又點，如果佢甘對你証明呢6年情對佢黎講一點都不重要，你又何必為難自己。
我知道要你離開係好難，但鼓起勇氣，下一步就海闊天空！未來既你一定唔會後悔離開呢個衰人！

其實唔止我男朋友話佢地兩個冇野
就連個臭西都話冇
我都唔知佢地係夾口供定係真
我一向都有喺snapchat搵個臭西(因為snapchat唔會留底)
佢一個月前都向我保證過多一段時間佢就唔會再同我男朋友聯絡
我係咪仲應該信佢地真係會冇嘢
(其實以前男朋友都講過個臭西有幾煩 佢有幾憎佢 但係我就唔明點解男朋友成日都仲要理佢)

夢絲好波